發洩完要收手la！

各位手足：
大家要小心自己變成另一種極權！當人持有相反立場就要打爛人哋鋪頭，用武力逼使對方屈服，咁我哋同我哋對抗既政權係無分別。我明白大家既心頭之恨，但真係要三思。
武勇要對抗係政權唔係商鋪，失去商家支持，我哋就會更易輸。
請讓和理非繼續懲罰d鋪頭，你哋專心撚狗就好

每次反思，每次檢討，修正行動！
香港人，反抗！

不過見到鶳係為前線感到驕傲

拉

分化完未 搞既鋪一定係有原因先搞 又話唔撚割？

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落，兩邊一齊做唔撚得？

共產黨最叻就係分化 人民鬥人民 咪好似你地班分化撚咁一直開post屌囉

真和理非係唔會用「發洩」嚟形容嘅
風向撚你自己就洩
零分重作

大家記得不推文回覆呀